{"translation-revision-date":"2024-02-20 10:54:58+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-beta.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"What data will be collected and why?":["Vilka data kommer att samlas in och varf\u00f6r?"],"No, I don't want to share my site data":["Nej, jag vill inte dela min webbplatsdata"],"Yes, give me your free tips!":["Ja, ge mig era gratis tips!"],"Are you open to help us improve our services?":["\u00c4r du \u00f6ppen f\u00f6r att hj\u00e4lpa oss att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5ra tj\u00e4nster?"],"Get free weekly SEO tips!":["F\u00e5 gratis SEO-tips varje vecka!"],"We've successfully analyzed your site & optimized your SEO data!":["Vi har analyserat din webbplats och optimerat dina SEO-data!"],"Learn how to increase your rankings with %1$s":["L\u00e4r dig hur du f\u00f6rb\u00e4ttrar din rankning med %1$s"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents.":["Du har valt anv\u00e4ndaren %1$s som den person denna webbplats representerar."],"You can %1$supdate or add social profiles to this user profile%2$s.":["Du kan %1$suppdatera eller l\u00e4gga till sociala profiler till denna anv\u00e4ndarprofil%2$s."],"Please select a user in the Site representation step.":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare i steget \u201dWebbplatsrepresentation\u201d."],"If you select a Person to represent this site, we will use the social profiles from the selected user's profile page.":["Om du v\u00e4ljer en person som ska representera webbplatsen kommer vi att anv\u00e4nda de sociala l\u00e4nkarna fr\u00e5n den valda anv\u00e4ndarens profil."],"We could not save the website name. Please check the value.":["Vi kunde inte spara webbplatsens namn. Kontrollera v\u00e4rdet."],"We took the liberty of using your website name and logo for the organization name and logo. Feel free to change them below.":["Vi tog oss friheten att anv\u00e4nda ditt webbplatsnamn och logga f\u00f6r organisationens namn och logga. \u00c4ndra dem g\u00e4rna nedan."],"Personal preferences":["Personliga preferenser"],"An error has occurred: %1$s":["Ett fel har uppst\u00e5tt: %1$s"],"Finish configuration":["Avsluta konfiguration"],"SEO data optimization":["SEO-dataoptimering"],"We could not save the organization name. Please check the value.":["Vi kunde inte spara organisationens namn. Kontrollera v\u00e4rdet."],"E.g. example@email.com":["T.ex. example@email.com"],"Please enter a valid email address.":["Ange en giltig e-postadress."],"Thank you! Check your inbox for the confirmation email.":["Tack! \u00d6ppna bekr\u00e4ftelsemeddelandet i din inkorg."],"Or go to your SEO dashboard":["Eller g\u00e5 till din adminpanel f\u00f6r SEO"],"Tell us about your site, so we can get it ranked!":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss om din webbplats s\u00e5 att vi kan f\u00e5 den rankad!"],"Personal logo or avatar":["Personlig logga eller profilbild"],"Select a user":["V\u00e4lj en anv\u00e4ndare"],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. %2$sUpdate this profile to make sure the information is correct%3$s.":["Du har angett anv\u00e4ndaren %1$s som den person denna webbplats representerar. Informationen i denna anv\u00e4ndares profil kommer nu att anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultaten. %2$sUppdatera denna profil och s\u00e4kerst\u00e4ll att informationen \u00e4r korrekt%3$s."],"You have selected the user %1$s as the person this site represents. This user profile information will now be used in search results. You're not allowed to update this user profile, so please ask this user or an admin to make sure the information is correct.":["Du har angett anv\u00e4ndaren %1$s som den person denna webbplats representerar. Informationen i denna anv\u00e4ndares profil kommer nu att anv\u00e4ndas i s\u00f6kresultaten. Du har inte beh\u00f6righet att uppdatera anv\u00e4ndarens profil, s\u00e5 be hen eller en administrat\u00f6r kontrollera att all information st\u00e4mmer."],"Tell us! Is your site about an organization or a person? ":["Ber\u00e4tta f\u00f6r oss! Handlar din webbplats om en organisation eller en person? "],"Uploading image...":["Laddar upp bild \u2026"],"Select an option":["V\u00e4lj ett alternativ"],"We've already successfully analyzed your site. You can move on to the next step.":["Vi har redan analyserat din webbplats. Du kan g\u00e5 vidare till n\u00e4sta steg."],"SEO data optimization is running\u2026 You can safely move on to the next steps of this configuration.":["SEO-dataoptimering k\u00f6rs \u2026 Du kan tryggt g\u00e5 vidare till n\u00e4sta steg i denna konfiguration."],"Be aware that you should run the SEO data optimization for this configuration to take maximum effect.":["T\u00e4nk p\u00e5 att du beh\u00f6ver k\u00f6ra SEO-dataoptimeringen f\u00f6r att f\u00e5 maximal nytta av denna inst\u00e4llning."],"Add another profile":["L\u00e4gg till en annan profil"],"E.g. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.wikipedia.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.youtube.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.youtube.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.twitter.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.twitter.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.tumblr.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.soundcloud.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.pinterest.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.myspace.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.myspace.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.linkedin.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.instagram.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.instagram.com\/yoast"],"E.g. https:\/\/www.facebook.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/www.facebook.com\/yoast"],"Delete item":["Ta bort objekt"],"E.g. https:\/\/social-platform.com\/yoast":["T.ex. https:\/\/social-platform.com\/yoast"],"Other social profile":["Annan social profil"],"You're not allowed to edit the social profiles of this user. Please ask this user or an admin to do this.":["Du har inte beh\u00f6righet att redigera de sociala profilerna f\u00f6r denna anv\u00e4ndare. Be denna anv\u00e4ndare eller en administrat\u00f6r att g\u00f6ra detta."],"Email address":["E-postadress"],"Could not save this value. Please check the URL.":["Kunde inte spara detta v\u00e4rde. Kontrollera URL."],"Could not save this value. Please check the URL or username.":["Kunde inte spara detta v\u00e4rde. Kontrollera URL eller anv\u00e4ndarnamn."],"Oops! Something went wrong. Check your email address and try again.":["Hoppsan! N\u00e5got gick fel. Kontrollera din e-postadress och f\u00f6rs\u00f6k igen."],"Yoast respects your privacy. Read %1$sour privacy policy%2$s on how we handle your personal information.":["Yoast respekterar din integritet. L\u00e4s %1$sv\u00e5r integritetspolicy%2$s om hur vi hanterar din personliga information."],"Save and continue":["Spara och forts\u00e4tt"],"Yes, you can collect my site data":["Ja, du kan samla in min webbplatsdata"],"Does your site represent an Organization or Person?":["Representerar din webbplats en organisation eller person?"],"Site representation":["Webbplatsrepresentation"],"Continue":["Forts\u00e4tt"],"This configuration step is currently disabled, because you're not running the latest version of Yoast SEO Premium. Please update to the latest version (at least %1$s). ":["Detta steg i konfigurationen \u00e4r f\u00f6r n\u00e4rvarande inaktiverat eftersom du inte anv\u00e4nder den senaste versionen av Yoast SEO Premium. Uppdatera till den senaste versionen (l\u00e4gst %1$s). "],"You can still run the SEO data optimization in the %1$sTools section%2$s. Once that is finished, please refresh this page.":["Du kan fortfarande k\u00f6ra optimeringen av SEO-data i sektionen f\u00f6r %1$sverktyg%2$s. N\u00e4r det \u00e4r klart, uppdatera denna sida."],"Response":["Svar"],"Error message":["Felmeddelande"],"Status code":["Statuskod"],"Request method":["Metod f\u00f6r beg\u00e4ran"],"Request URL":["URL f\u00f6r beg\u00e4ran"],"Error details":["Felinformation"],"Error stack trace":["Sp\u00e5rning av felstack"],"Select image":["V\u00e4lj bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"This feature has been disabled since subsites never send tracking data.":["Denna funktion har inaktiverats eftersom underwebbplatser aldrig skickar sp\u00e5rningsdata."],"Stop SEO data optimization":["Stoppa SEO-dataoptimering"],"SEO data optimization is disabled for non-production environments.":["SEO-dataoptimering \u00e4r inaktiverat f\u00f6r alla milj\u00f6er som inte \u00e4r produktionsmilj\u00f6er."],"This feature includes and replaces the Text Link Counter and Internal Linking Analysis":["Denna funktion inkluderar och ers\u00e4tter textl\u00e4nkr\u00e4knare och intern l\u00e4nkanalys"],"Start SEO data optimization":["Starta SEO-dataoptimering"],"Can we collect anonymous information about your website to enhance %1$s?":["Kan vi samla in anonym information om din webbplats f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra %1$s?"],"Organization logo":["Organisationens logga"],"Organization name":["Organisationens namn"],"This feature has been disabled by the network admin.":["Denna funktion har inaktiverats av n\u00e4tverksadministrat\u00f6ren."],"Go back":["G\u00e5 tillbaka"],"Save changes":["Spara \u00e4ndringar"],"Name":["Namn"],"Social profiles":["Sociala profiler"],"Loading...":["Laddar in \u2026"],"Website name":["Webbplatsens namn"],"Facebook":["Facebook"],"Twitter":["Twitter"],"Edit":["Redigera"]}},"comment":{"reference":"js\/dist\/first-time-configuration.js"}}